(真心求教) 屯門 VS 深井

屯門定深井好住D?
鐘意寧靜環境
P.S. 如果返工係九龍灣 & 中環返工 (朝9晚6), 邊區會好D?

屯門都睇你邊頭
有冇車？

鐘意寧靜可以揀屯門碼頭區 屯門南站開通應該有唔少升福
深井就環境舒適但長期跑輸 勝在抵食大件

窮撚無車
屯門 應該係碼頭區或是泳池區

泳池區都舒服
人唔多 但巴格達線直達好多地方

冇車就點都屯門好d既

碼頭區係咪差唔多全部都準備30年樓?
好怕要維修

就算有車都好難全家人識渣車

屯門for sure

Budget幾多先

泳池區隨時重靜過深井
交通方面屯門完勝啦

你個名好正, 好有說服力

養狗人士一流

筆直約600-650
想學人望下海

深井碧堤唔錯 巴士下個站到西隧口 朝早都好多車
個景都ok 度假feel

唔夠錢買碧堤望海個D
如果揀深井只可以買到浪翠園

泳池三寶
碼頭就雙寓

屯門交通方便， 但遠，所以交通時間會耐d
深井交通冇咁方便，但近，所以時間上又反而會快d

咁碼頭區環境幾好丫，交通都方便，不過你預真係30年喇

鹹水樓再吹三十年鹹水風
要整外牆就唔荒唔望海

浪翠園出九龍東返工好難搞，碼頭好多巴士去轉車站轉乜都得，不過一定冇位坐姐

屯門碼頭個邊海景真係唔講得笑
因為離對面大魚山好遠
夏天望出去成個天既星星係數唔到....

其實成個屯門去九龍東都必定係耐
因為真係由西邊搭到去東邊

市中心至泳池 繁忙時間搭62X 快到你笑

唔明點解話屯門交通好
屯門出市區一定耐過深井
每日繁忙時間塞係屯公都幾和味
西鐵又最尾個站先落，元朗人返到屋企你先岩岩落車

屯門有基建發展
遲啲大橋通機場同埋屯門南站
買樓要睇埋升值潛力

屯門咁多條巴士線又有轉車站....深井有冇?
揸車黎講你就岩, 深井出市區的確係快D多
放工時間你又知唔知塞邊到?
咪就係屯門公路落深井個度仲要連帶塞埋汀九
另外深井得2條線, 一撞你就HIHI
西鐵個度又係搞笑
你返工時間睇下上唔上到車
D人咪又係搭返倒頭車再上車

碼頭好啊

如果係屯碼、泳池區，樓主返九龍灣 & 中環，一定唔會考慮西鐵啦
加上泳池區有62X同961，超快出到去係無位坐姐
如果想坐，可以去搭村巴
結果:屯門啦

仲靚過深井？

邁亞美同慧豐都可以

62x都無位坐？第四個站都無位坐咁慘

出港島西隧轉車
出九龍就荃灣/美孚轉，一定要有轉車站？
放工時間汀九開始塞，深井落 vs 汀九塞開始塞，屯門落，邊個快？
放工時間屯公通常深井段開始塞，一開始塞深井撚就落左
你話深井兩條線，其實屯門都係屯公同西鐵兩條，除非你咁得閒行青山，唔係既話其實都係兩條，而且屯公撞車頻率大過青山好撚多
唯一同意就係元朗難上車

深井已經好多車出九龍
234D, 234C, 52X,
我朝朝234D, 7:20 上車 8:05 已到牛頭角
去青衣308M 15分鐘內必到
仲有962B出港島
深井個個以為山卡啦
一講住深井朋友會成個彈起

咁你去沙田點轉?
去九龍東又點轉?
去上水又點轉?
去東涌機場又點轉?
屯門全部有直車到....(尖沙咀其實都有, 不過個站係華都唔係市中心)
深井汀九個段就唔明你想講乜

沙田九東荃灣轉，上水根本唔會去啦
機場有巴士，再唔係有小巴出青衣轉
汀九個到我想講就算點塞都係深井落車先

泳池有新鴻基新樓 有海景
不過唔慌平

其實依家香港咁樣，屯門南通車d樓價真係會升咩？

睇你點諗,
你要人造汀九橋燈景
定全天然星空夜景

我記憶中邁亞美有露檯慧豐冇
睇夜景梗係露檯無遮無掩好

喂師兄講緊繁忙時間喎
你7點上車同零晨上差無幾的

Um......
一係話唔去, 一係條條線都要轉, 咁都可以話差唔多或者贏?

大概係
因為我係坐村巴

咁你同屯門比嘛
屯門坐巴士8點上車咪又死
你用瓏門比咁一定輸架

我住屯門，但真心講深井夜晚落街跑步d女好多都好正。。。搞到我最近都心郁郁想搬。。

深井係近荃灣好多既 大半條屯公
不過講配套就一定屯門好d 始終成個市鎮
唔揸車我會揀做屯門牛

其實深井除左海
仲有就係無大媽 無公園跳舞 無吐啖廢佬

有排啦, 佢宜家都無晒聲氣

大佬，上水邊個會無啦啦去
睇你想唔洗轉車定快
計快深井就算轉車都快過屯門

咦 你說出重點喎

真心架，我住屯門，有時夜晚都會特登渣車去深井食個甜水𥄫下女

我以事論事
你講得係荃灣轉，其實好多點都唔係一落車就可以轉到
你唔可以唔計埋行既時間同埋再等車既時間

其實主要係concern深井除咗繁忙時間有車去九龍東之外, 係咪無直接車到九龍東?
同埋深井好多人賽車, 反而驚嘈
屯門碼頭個邊幾乎全部都係30年舊樓, 維修又一筆

其實你主要九龍東港島東返工, 一定係揀將軍澳
試過住屯門返九龍灣同灣仔既工, 都係定唔順

如果你驚嘈，屯西近碼頭周不時都會有的清

有無人知屯碼區D屋苑幾時要維修

答你唔到, 強制驗樓係要收到信至做....
宜家出面40,50年樓齡有排都未驗得哂
睇樓個陣可以叫代理問下屋苑基金仲有幾錢剩

屯門南由頭搭到尾出市區，耐過巴士好多，我諗搭嘅人唔多

不過新入伙嘅人唔會諗咁多，亦唔會識咁多，應該會升一啲樓價嘅

想問下朝早around 8:30 碧堤使唔使等多一班車先上到962b ？

屯碼都會嘈? 咩方面既嘈音?

再問，深井番中環搭962b好定小巴出青衣再轉東涌線好？

旁邊空地會起公屋

都係好多人飛車

962b

新屯中維修左
不過要睇你當唔當埋佢碼頭樓

居屋黎

深井起碼冇屯門咁雜，又大媽又公屋撚。深井起碼全部私人屋苑。

垃圾地方

唔洗講，一定962b
岩先半小時就由中環就翻左去深井

冇車住咩深井

非常認同
過去呢一年真係睇到住深井非常好
而且好安全

屯門一票
其實無論區內消費
定係坐車出區外都算方便
大部分都係巴士直達

利申 屯門大好友 碼頭 泳池 市中心都有樓

朝早難唔難上962b?

屯門好多痴線人
樓主講既碼頭仲多仲雜

*樓上

投資角度
深井應該輸
自住就深井全勝

買屯門樓
租深井樓自住

講真我覺得全港暫時有水位性價比高嘅樓係
屯門，馬山，天水圍

歡迎討論

鄉下地方有撚人飛車咩 係有幾條撚樣響喉撚

對嗰幾條窮撚黎講算係架喇

屯門南站 如果起好 上面又起新樓
到時屯門南就起飛

泳池區都有可能起站 而且隔離起新地樓
地下有d商舖咁
都應該帶動到

屯門交通算係唔錯

唯一就係深井出九龍東有問題

屯門南都唔知幾時起好

雙寓當初都係賣呢個selling point，宜家入晒伙都未動工

你點睇深井長期跑輸大市？

碧堤半島都算跑輸大市？佢話晒都係50大藍籌屋苑

深井啦，清幽D

起好左 就唔係依個價啦

邁亞美漏水幾勁下

唔L係掛？

裝修可解決？

鍾意附近有商場戲院就屯門
環境好d就深井
又可以日日食燒鵝

234系+962b 基本上解決到你問題
特別車班次其實好準時

非繁忙時間仲有無車直到九龍東？

冇直接車 但可以52x搭一個站去美孚轉車

52x慢，梗係去屯公轉車站

利申屯門友

屯門出就慢，深井上基本上直出美孚

但深井冇咩車選擇，屯門基本上去到屯公轉車站大把選擇，快好多

深井街坊朝朝鬥早排小巴隊 遲少少排都無車上 勤工獎咁就無咗

Ban咗啦 仲屯門南

解決唔到
1.近海潮濕
2.本身邁亞美果邊D建築材料就廢到仆街

屯門都係老老實實買番市中心大興花園一帶啦
本身屯門返工就唔方便 仲要屯門山卡啦位 同自殺冇分別

有車深井win

2000年前信和樓係咁上下

睇你幾點，我平時8點就差不多十分鐘內有二架
早上翻工好密下

屯門出九龍 唔洗經深井 咩？

深井最慘係要去九龍東
因為最辛苦
無直車去

平時可以巴工，小巴出荃灣
荃灣有小巴去觀塘終站
個架小巴好快的

攞盒大富翁出黎 睇下 屯門 同 深井 地價之分先
此貼已完

非繁忙時間無車直到九龍東係一個問題

因為老婆要返娘家

深井出九龍東
繁忙時間: 234C / 234D
全日: 234A > 黨鐵
234A > 40 / 33 (新線)
234B >麗城落轉紅VAN (全程45分鐘內到觀塘)
52X去美孚 > 黨鐵

唔該晒
你唔講都唔記得咗有33呢條線

碧堤望山單位
浪翠望海單位

大家會點揀？

碧堤樓齡後生咁多，但無得望海，點選擇？

浪翠第幾期先?
同埋會唔會諗揸車

應該浪3 唔揸車

不過你都可以睇埋其他配套
屯門娛樂方面有4個戲院仲要60蚊張飛
生少朋友既校網都唔太差 英中都有差唔多十間
做運動跑成個屯門公園屯門站來回 唔係馬路 一樣大把女 又多山行
食方面龍門居有夜市 不過岩唔岩食就見仁見智

唔揸車真係唔好諗浪翠
行撚到你死死下
碧提啦

我真係唔知屯門有咩好吹奏
d 街市被迫翻新抬價
又樓又舊人流又迫又雜，都唔好提d 大陸喱瘋狂黎迫個種日子

去到仁愛堂個d 廢老多撚到望到都唔開胃
屯中個種生活購物講心啦你一年去幾多次
輕鐵又慢又行勁遠先到

食又係，一係連鎖一係大陸喱食物，想食得好d 差唔多一定係價錢又貴但質素又追唔上既廢店
老老豆豆我每次去屯門都覺得成個區都好似有陣灰氣咁包住，好撚抑鬱

根本得d 屯元天撚會吹奏屯門

事實係上車的確屯元天多選擇
鬼唔知港島人傑地靈咩

深井人chill又友善，屯門烏煙障氣

我同你一樣娘家係九龍東

沙田都有
不過偏舊

泳池區遲D連個泳池都比人拆撚埋呀
如果起西鐵駁到去碼頭既話
話拆撚左泳池起個站WOW
VSHITTY 翻版

深井小巴10分鐘出到荃灣；巴士20分鐘到美孚，出到去大把車搭，去邊都得

另，深井無狗屋，已完勝

你住邊頭?

屯門啦
深井發展唔多、人口又少
自給自足唔到一定要成日落荃灣
又隔涉

深井等車都等死你
無解，人口基數太低

泳池都拆? 基建項目喎..
泳池區都好, 但新樓隔離起居屋, 變咗南浪同海典軒都夾住幢居屋
唔知景觀有無變

咁咪仲好
拆撚咗個泳池起大型商場
更加有升值空間

買泳池區，又唔係貪有得去泳池游水

屯門碼頭隔離長郎有個吸煙區
朝早10點 好多廢佬係到隊啤煲煙
但有好多人隔離跑步 CLS

之前有野做入過一次
真係不了
荒島咁
我寧願屯門遠啲有車搭
依度夜左點番去

深井撚here
住左十年無乜特別問題
重點係居民質素好好多
假日落街會有好多人放狗散步 有小區feel
街坊大部分都黃（唔計村屋個邊）
交通方面：繁忙時間去九東通常都係52X轉狗鐵
到觀塘大約45-50分鐘
（234c/d 搭到天荒地老）
無咁多人既時間可以搭荃灣紅van/ 旺角紅van轉元朗紅van
港島繁忙時間962b好密 5分鐘左右就有一班
通常都一班上到，再唔係等多陣第二班一定上到
朝早有特別車去太古 搭幾耐就唔知啦
平時食野係少選擇啲 但出荃灣都好方便
如果你唔係成日都想落街買野食宵夜既人
一定揀深井
屯門我都熟 有咩可以再問

住緊葵涌諗住換樓換入黎
但買左又怕佢個價跟唔上大市

華都都唔計市中心？
都係隔一條屯門公路姐

如果係咁就碧堤啦
至少樓下有個細商場
打風落雨都叫買到野

個價跟唔上大市都係死症
真係好難揀
屯碼樓又舊

介唔介意share下你住個個屋苑?

如果好在意錢/ 升幅 將來仲想樓換樓
就要三思啦 因為同出面樓價都差一截
長住既話就唔洗諗咁多

我住exactly深井（得三個屋苑其中一個）
有咩都可以問

我都10 年深井撚

儲緊錢想住浪翠
日日搭巴士經汀九望去深井個邊都好想搬去住

我都諗緊搬入浪翠, 位置麻麻, 但海景搭夠同樓下有巴士站
btw 點解唔揀碧堤?

如果返shift通宵係咪搭車好麻煩？
如果養車最平月租知唔知幾多？
同埋唔知校網好似麻麻地？
因為有小朋友

麻煩你

碧堤貴成球 哪有錢

你貪佢個海?

入啲近黃金海岸環境仲正，但交通

一齊去光榮食宵夜 （雖然唔好食）

有962b

浪翠個海景靚好多同平好多
同埋之前去過碧堤睇租盤覺得幾嘈下

嘈?? 邊方面嘈?

你返邊區同幾點？
凌晨返屋企都還好，出去應該真係唔方便
屋苑車位最平應該縉皇居 碧堤都應該2000多啲
想再平啲可以問下幾個露天停車場
有位既話一千左右都應該得
校網我就唔清楚啦 不過好多小朋友去九龍個邊讀

唔好挑機啦
呢度討論屯門（雖然我buy元朗，可以鐵路巴士互補兼純私樓社區）

有冇可能7點出到灣仔？

同埋你多唔多出荃灣買餸

屯公

冇車唔好揀深井

最近開左通宵線962N 不過可能有啲早
另外荃灣轉狗鐵 都好快
多呀 基本上我一出街就會去荃灣

好多車直去中環

說出重點來
屯南站只係方便返屯碼人連接返屯元天區內走
區外就會搭返巴士

所以炒屯門站哂氣，只係一個泡沫

答單問吓黃金海岸/愛琴海岸，比較碧堤邊個交通好啲？

美孚轉40號 尾二站上龍翔道

新屯中緊係算碼頭區啦

高層向南無敵大海景

屯碼區最高就係新屯中

碧堤啦 深井直上屯公快好多

屯公唔係出上水咩？ （ 少去）

自膠 屯公條路唔叫經深井咩？

亡命小巴
不了

咪深井囉

深井與世隔絕
無娛樂
出荃灣都要幾個字

深井要方便一定係買屋苑啲穿梭巴士票
三個字內出到荃灣
等小巴巴士 朝早死撚緊 等到心煩氣燥

成日食
但真係幾難食 又要受氣

炒鑊真心唔得

屋苑shuttle可以去邊? 淨係荃灣?

我印象中架架都係去綠楊。
不過深井有度唔好
所有外賣app廢武功

娛樂呢d睇下你既興趣係咩, 我就好enjoy 平時去會所玩下做下gym, 海邊釣下魚, 海灘燒烤場燒烤, 行下山, 沿海邊跑下步或踩單車
但如果你想日日行大商場就千奇唔好諗。

利申:搬左入深井半年, 好滿意

仲要深井0感染

唔好開口中呀
住深井真係住環境
香港地已經人多 唔想屋企一落樓又超多人
有時係海邊跑下步行下好舒服
雖然無大商場買野
但平時生活無任何問題
有成4間超市同細街市仔 煮食無問題

出港島多數點出？

一架962B 玩哂
深井一上,下一個站已經係西隧之後上環
成程唔塞車,上車計我試過只要20-25分鍾就到上環

屯碼
巴士閪到爆炸 坐埋西鐵又係兜大圈

但係961屯門去上環都係8個字

坐巴士就咪撚住碼頭慘到你仆街
利申住緊

有咩咁慘? 講來聽下

深井去港島朝早有無位坐?

其實我唔明 點解碧堤係香港50大屋苑, 但D人又話跑輸大市

有 深井村上有

浪翠有 深井睇運

4大超市同細街 仲有屈臣萬寧日本城
黨鐵上蓋都無咁多
未計3大藍店

碧堤for sure
浪翠會後悔

求解釋

唔覺碧堤跑輸。
好多人對深井樓價落後印象都係因為當年浪翠超高溢價賣樓,之後十幾廿年都返唔到家鄉...

咁就 豪景算啦
車位平 地方大

浪翠要跑落山先到車站
小巴成日冇位坐 因為浪翠係中間
豪景d人打爆晒架車, 有一半係深井落

錯
302出葵芳就係 因為豪景頭站
其他車浪翠一定有位

如果浪3呢? 樓下就有站
有無人知飛機聲同船聲係咪成日都有?

深井村多數有,就算冇得坐都係企半個鍾到中環, 好過迫地鐵啦。

屯馬唔坐巴士仲有咩坐
坐牛咩

962b朝早有好幾部車青龍頭起載
你咁啱搭正依啲食正喺屯門車後面就有好多位。

日日番工你自然會留意, 有時佢係連續2架咁黎,
有時專登唔上第1架等下一架, 1分鍾後就到
之後成架吉車入坐

之不過一到碧提就慘小小
始終都係深井既尾站, 車就有得上既, 係可能無位坐
不過企一陣其實好快到

我就覺深井唔好買浪翠
雖然算唔太舊... 但個位真係唔好
有時想去買小小野好像7仔都無間
最好住番深井入面...

睇過樓
對浪翠都有性趣
有冇機跌到四百中

筆直係咁多
個個都想望海，所以會諗浪翠

碧堤望海最平都750

我都睇緊碧堤

一期好似16 17年樓 維修費勁唔勁
聽講管理費好平 會所又正

麗都咪有望海5百幾呎600萬
又大又對住成個海
係舊同無咩會所

多謝你介紹先

但舊樓我真心住到驚，之前住舊樓，每次落大雨都漏水

碧堤d料同管理如何呢排都睇緊

96, 96m呢

咁又要海又要比較新係得浪翠
但怕你日日買小小野都行餐飽你會唔想行
唔係一次半次，住十年八年都係咁都幾辛苦

如果唔係一係真係考慮屯門啦

諗諗先

宜家好矛盾，諗住搬去深井可以享受海景，但又無能力買碧堤望海單位
只好選擇新D嘅浪翠，但浪翠又十分唔方便

但我住麗都二十年
打過咁多次風都無漏過水
其實都幾睇運

新屋發展商垃圾你一樣漏水

麗都咁勁估佢唔到喎

巴打諗住幾多首期 參考下
我prefer 深井多啲 屯門太多操你媽B 頂唔順

都係嘅

搵日去睇下浪翠同碧堤，感受下

我預2球首期咋

我都想知

同埋有無飛機聲 船聲

我估我好彩掛...
見到人地一打風又漏水又爆玻璃窗
我咩都無試過

2球真係要買屯門咩 出面應該仲有選擇吧
我先預百三睇深井 睇嚟要儲多排先

屯門應該貴過深井？

你預百三，但買咩價位？

住成世=深井
冇咩所謂好又一餐唔好又一餐=屯門

管理費 ~$1.5/呎

定期有飛機聲，深夜有船泊岸聲，但住得耐都會慣
不過最近有唔少飛車黨成條青山公路都嘈

深夜都有飛機船聲？

飛車聲 我都見識過

可以諗下美樂
雖然係 前狗隻宿舍 好似依家都係？
去蝴蝶村又近
樓下幾間茶記都唔差
得閒又可以bbq
但邁亞美 真心唔建議 個會所長期冇保養
有d單位打風重會滲水

住緊碧堤, 管理費1.7蚊實尺。聽講入伙到而家都冇加過。
承建商係熊谷組同金門,so far 打風落雨都冇漏水。

深井環境屌打
夠靜又唔雜

晉王居都可以睇下既
但一定碧提最好
會所正

In 屯門 we trust

利申：南浪

縉皇居太貴啦..郁下都700起跳

屯門啦梗係 仲諗

住深井但唔望海係咪等於無住過深井

打錯 係900起跳

8:10-8:40 高峯期，碧提上多數企，有時候會爆

深井麗都花園無得輸
平、大、向海
同樣地段住舊少少抵到爛

比屯門贏啦，比支拿人知道晒，一陣深井變埋上水，粉嶺

你講得岩 深井唔好住
大家唔好買

我住浪翠有車 基本上30分鐘內可到九龍新界任何地方 係將軍澳窄d。朝早返中環都係搭962B 30分鐘左右到怡和

屌 唔爭氣笑咗

浪翠停車場月租幾錢？

碧堤同深井村其實好近
住碧堤8/9座個啲一定行後門去深井村個站搭

而家都有d架大陸人架喇 不過整體居民質素ok 全私樓嘛

有紅van 佐敦同旺角 20分鐘到達 銅鑼灣 30-40分鐘

我見3期冇海最近都有4字頭成交喎

一期最貴(山上） 二期平D 另有露天停車場，由三千尾到一千尾

你住過深井未架
浪翠出荃灣就 234A / B

即係一期要三千尾？

如果海雲軒租露天方唔方便？聽講嗰度得好少車位租

Thanks

露天停車場係邊個位?

過黎碼頭我地做鄰居
碼頭真係退休聖地亦係港豬聖地
出面打生打死 碼頭永遠係平行時空

通車就通車啦
開乜尻通

sorry講得深井太多tim...
其實屯門都好架, 有西鐵又開屯門南,返大陸又方便, 遲下又有橋去機場, 升值潛力

深井係贏呎價既姐
交通，食，娛樂輸哂

講樓價同方便程度 (大型商場又多,餐廳又多)
屯門係好過深井

深井唯一可取係環境

坐巴士講緊差10到15分鐘路程
深井等巴士都唔止

滾得棧後面

海雲軒無研究 因為唔會租比非居民既

你要海景又要交通方便
點解唔諗下青山灣嗰邊？
近三聖 多巴士+輕鐵
啲巴士仲要直上屯公咁濟
又有海景睇下
一石二鳥 何樂而不爲？

容龍居or青榕臺
睇下啱唔啱心水

深井for sure 環境一流
以前住過一路都心絲絲想搬返去
但而家住緊果度太平搬唔走

$1.5/呎 貴居屋少少炸喎

行落街散步咪有

深井人，有車，未住過屯門，所以只評深井。
如果冇車，又要平又要海景，浪三可考慮。浪一在山上，行上去好金，好似區議員建議過整部升降機，但冇下文。浪三行去深井市中心，十分鐘唔使，大部份平路，可以接受。浪四就無謂，真係孤島。
浪三大門同中間都有巴士站，出香港962B，荃灣葵方黨鐵站靠三架綠VAN，浪一就有一架綠VAN出青衣，出旺角就有52X同亡命紅VAN......
環境，冇得輸，想靜下吹海風可以行去青龍頭果邊，再唔係落沙灘行下，想買野食野行去深井，基本上有齊三大超市屈記萬記七仔，野食都算多選擇，如果買餸要求高，最好出荃灣。
最最最緊要係.......冇狗屋同冇主要幹道，地點亦冇戰略性，大半年來，出面打生打死，都影響唔到深井(但都有連儂牆同搞過人鏈)。
另外FOR參考，車位，豪景最平，平均1500-1600，碧堤好似2000頭。

四期

我覺得深井比較啱退休人士多d

深井返去飲喜茶同食探魚唔方便不了
碼頭有b3直達深圳灣

一定係屯門 深井係屯門公路底 多車到on9

深井無黨鐵
最緊要無狗屋

深井可以無車
4期例外

睇睇先

青榕臺應該會貴啲
但你睇下嗰個地段
應該好多選擇

多謝你share

如果浪3望海同碧堤望山，你點揀

慧豐好食風，九龍/港島搭入去要好耐，建議掃菅芴小欖個頭，搭巴士岀去都快啲。

屯門
巴士網冇得輸

深井可以日日食光榮

屯馬綫分段開通
請問有咩問題？

其實交通都ok，近公路入口好快岀到市區，望海之餘樓下有野食。
通宵車就有佐敦旺角既小巴，同港島巴士。

依家啲小巴唔亡命，好多年前啲小巴開到100，依家一般都係70 80

深井至小欖，青山公路沿岸既樓一般shuttle都係去荃灣，因為4個字內就到，好近

屯門完勝啦，日日經屯門公路出入市區，沿途風光明媚，四季風景不同，實在係賞心樂事。

答返樓主，其實你應該考慮埋豪景。你唔渣車，計交通工具，豪景好過深井，因為乜車都有位坐（返工時間計），呎價低、戶型又多選擇。

有飛機聲不過睇你住邊幢
我住果幢直程係樓頂飛過
凌晨間唔中都會有飛機
至於船聲主要係能見度低時會有響號

樓主應考慮埋整體居民質素
屯門公屋新移民
深井小康社區

碧堤同浪翠都有飛機聲？

影響大嗎？

呢堆650 望到海咩

有撚咁跨

浪四冇車居民，之前番工番灣仔而家番觀塘，生活安好。未有搬既打算？

上28hse睇雙寓有
不過好細

個人覺得泳池區更好
至少交通去邊都有

屯門四間戲院 兩個大型商場
屯門話就話係偏僻 但係好多巴士同埋鐵都出到去
深井就剩係得幾架巴士出 娛樂都冇乜

20分鐘一架

住緊浪翠，其實真係幾好住少支拿人。返港島8至9個字車唔使俾錢港鐵。出旺角九龍有52x。平時食飯樓下有車出荃灣青衣。不過都係建議你自己搭一程車入嚟feel吓。我自己之前都有去過元朗睇樓但最終揀深井。

利申：日日望住過海真係好正！

巴士去到通常冇位

朝早有架去九東
不過得一兩班

有車深井無車也門

跑步冇乜見過靚
但甜水啲女好撚正

也門
近啲香港得唔得

深井人傑地靈

我睇唔睇海又冇乜所謂，一樣價錢我會揀碧堤高少少的內園，始終一落樓就乜都有

另外，飛機聲會有，但睇風向，聲量可接受，慣咗直頭唔多覺！！

的士佬都係叫也門幾有創意

前miami 業主，唔建議，管理同用料都好差，
個會所天花地板爛哂都唔整，
之後維修費會好甘

住得耐發現落街黎黎去去都個班人
而住深井都多養狗
一帶隻狗散步就知邊d 係鄰居

平行時空咁
我老豆老母冇聞過tg

無以深井為起始站既好輸蝕 等車時間仲多過坐車時間

恒福花園點睇？

紅van

旺角返深井夜晚15分鐘返到
有24紅Van㗎嘛 你返屯門都係搭同一架紅Van

去邊都要轉

咁講嘅話你屯門出市區都要喺轉車站轉車啦 睇去邊嘅啫

浪翠好似冇咁應聲
但碧堤同浪翠我會選擇前者
因為浪翠相對隔涉
就算屋苑內都要行好遠

利申n年前住過浪翠低層單位

我住屯門 返工深井
千祈唔好住深井 啲交通勁唔方便 得班次好少嘅巴士
屯門交通點都方便過深井好多 至少有輕鐵

已經變緊
掃管芴幾多

屯門出市區洗鬼轉車咩

個人認為深井好D, 畢竟有個靚海景，而且無tg/狗屋/大媽舞，真係好和平同舒服。係食物選擇較少，同埋打風要花好耐時間先返到屋企囉，始終無黨鐵, 間唔中都會塞下車，但大致上都方便既，而且出去旺區時間短d,去機場又快

都真 好啦屯門友贏Wohoo

屯門有娜娜已經夠贏

係時候讓一讓深井

交通既話屯門
如果想寧靜可以考慮下兆康個頭丫

唔會停站
基本上深井啲車少屯門一大半

6座A單位

都係交通問題
巴士線唔多

住過屯門幾年 𠵱家住緊深井住咗10年

深井配套其實冇大家講到咁差 樓上巴打都話234系列+962b基本上解決大部份要求, 九龍東嗰啲其實一㗎車出到荃灣後就大把選擇, 雖然唔似轉車站咁直落直上, 但就算行都唔洗行好耐

食嘢方面屯門屌打, 唔洗講, Deliveroo/foodpanda嗰啲全部唔送深井所以夜晚想食外賣可以收皮

飛機聲同船聲老老實實唔多覺, 係週末凌晨周不時會有啲仆街飛車黨喺到片車會有啲煩, 不過𠵱家改善緊

樓主真係唔建議你住浪翠園, 樓下乜柒都冇, 住深井嘅話我只會推介住深井區內嗰啲樓, 即係豪景, 浪翠 嗰啲邊邊位真係唔推介, 特別你冇車, 凈係買餸都好唔方便

深井真係勝在住環境, 就算住嗰個單位望唔到海一落樓下行幾步就有沙灘, 同條女食完飯落街吹吓海風喺沙灘散吓步都係樣好好嘅活動, 平時做運動落街望住汀九青馬大橋跑步真係好爽, 區內又冇狗屋又冇乜支那同埋大部份深井嘅人都好高質, facebook仲有個group叫深井人, 啲街坊會分享吓深井同附近唔同嘅嘢, 好似自成一閣嘅小社區咁

利申住海韻臺, 3x年樓齡覺得冇乜嘢,又可以用埋海韻花園個會所, 朝朝起身都聞到嘉頓陣面包香味好撚正

深井

大量深井打手進場

高汁分享

深井有咩工返

深井中產區，人均收入較高，沒有公屋同居屋。walking distance to different beaches. 請問除咗港島南區之外仲有邊度有？住得深井就預咗交通唔方便，但買回來一定係清新嘅空氣同埋高質的居民

一㗎車嘅話, 唔計繁忙時間

機場 (a38)
港島區(962b)
美孚,旺角 (52x 紅van)
荃灣 (234a/b, 53)
青衣 (312綠van)
葵涌廣場 (302綠van)
屯門 (52x,962b, 53)
元朗 (紅van, 53)

但53真係唔建議你搭, 坐撚到2046

仲有 綠van96m 96c都去荃灣, 96去荃灣西鐵

Vcity

Price in左啦，都唔知等多幾多年先有車到

咁悅湖牆捱到今日都已經好勁
隔離就係青山兩大惡竇

啲巴士成日上唔到車

真 全部直出

街坊

同人講住深井感覺高級過住屯門

唔係6座 我2期嗰邊

轉車站等車返屯門 至少40-50%係返碼頭
碼頭得9萬人住 而屯門total 50萬人
你自己諗下幾誇張
點解呀
出東九龍車259D同港島車962X兜路
有班撚樣
又要坐另一啲出呢啲地方嘅車
返嚟轉荃灣59M同旺角59X直入嘅車
本身直入車已經要車
坐完沙田263、尖沙咀260X 、機場E33等等轉車呢班人
仲多埋呢兩班東九同港島但又要轉車返嚟班仆街

之後就咁

放工時間排百幾人 等幾班車都上唔到
多得班自私撚 自己為咗快嗰一陣就要全部人一齊等耐啲

碼頭得城巴962系列繁忙時間服務好d
有特別車直出直入 班次好過泳池架961咁
同埋出到cwb 961出唔到

其他都係泳池好 轉車站返泳池少人又多車
平時仲有車直出沙田九龍城東涌油麻地佐敦呢啲
碼頭都要轉車先去到
更何況 泳池再靜d

仲有唔好唔記得
就算碼頭開咗西鐵都係去埋啲
南昌啊尖沙咀啊依啲呢啲冇咩用嘅地方
講真你香港人嘅去南昌行街呀?
定係去尖沙咀買嘢呀?

泳池真心冇得輸
行幾步路到巴士站直到
又唔洗轉車

真
轉車都舒服好多
住緊碼頭嘅我真係好想搬去60x嗰邊

不過有西鐵站點都幫到啲既
最緊要帶動到樓價

除非你係荃灣旺角深水埗工作+毒撚
否則我幾肯定你會覺得唔夠巴士
因為荔枝角/美孚放工時間嗰陣59X隨時上唔到車
講緊未有wars之前
之後泳池同市中心架60X點呀
屌你老母九巴
60X仲有位坐 永冇頂閘
60X最叻咪放工時間出城頂幾班lor
其他時間根本少人過59X

我唔知
不過碼頭人好似對西鐵反應麻麻

住緊泳池區
有時行去碼頭 環境一流

人多左 冇咁靜
但樓值升邊個唔想丫

靜中帶旺 養老一流
呢個係我唯一可以讚嘅地方
不過我仲後生 所以唔太鍾意碼頭

因為泳池好似真係冇咩餐廳咁

唔會
我唔覺會多人嚟咗
唯一呢度有 屯門其他位冇嘅好似得碌ling球場
個海仲有咖啡灣嗰邊
反而應該好似西港島線開咗之後帶多咗人出去行街
不過$$應該都會升

我會帶埋隻狗
反而好鐘意靜既環境 好舒服

行去安定食都係10分鐘

屯碼差啲嘅位得日頭湖景班廢老日日捉棋
童黨又冇牛丸又冇

邊個唔想樓下直接有嘢食
仲未計hands幾複雜

都有幾間餐廳既
可以過翠寧/海典下面
好唔好食就...

坐車經過見到都不了
雖然我未食過

不過碼頭又有咩好食
選擇係多 但唔知有咩係好食

請問係邊個位起居屋？

係咪第16區？

Btw ，我想買第17區（如果佢建綠置居既話）

其實屯南係方便左區內流動為主
碼頭人可以15分鐘內到vcity yoho mall
屯元天人又可以方啲去湖蝶灣，之前轉線轉到傻K巴又慢

對出入外區作用不大

Ban左喇咩？

唔係話在兆禧湖景公園建咩

泳池站就有機會ban 掛

繁忙時間泳池有位上車？
成日望到排長龍上唔到車

睇你返邊..
我就次次都有位坐

62x上面講

屯門有四間戲院，戲原只係$60 ，有好多小店，有置樂舊區，有公眾騎馬學校，有射箭場，有哥爾夫球場，有好多個海灘，屯門碼頭有海濱長廊，有得行山，搭西鐵比想像中快出去，嚟緊海底隧道建好，只要15分鐘就可以去東涌

想寧靜嘅，就住屯門碼頭
想靜中帶旺嘅就住市中心附近

最大問題係屯公成日塞車

但六日真係好舒服

碼頭人可以15分鐘內到vcity yoho mall
有啲似我想講嘅嘢

親 你知道嗎
泳池啲車除咗62X
其他都要經轉車站
如果泳池上唔到車
咁就轉車站都GG

兆安

黃店

綠置居就市區
無謂委屈你住啲山卡啦地方+公屋質素
住屯門嘅都係貪呎價平d(我估)
住落唔差咁解

深井好邪 唔好住

點解

除左我知浪翠係97蟹貨，會唔會多古怪野

有車一定係深井
過海出旺角市區20分鐘 荃灣6-10分鐘
好少大塞車，最多係繁忙時間屯公落深井個出口會慢少少
荃灣食野買野乜都有齊 其實好方便
係輸左深井入面冇野好食 不過細細個地方唔使同人爭 又冇新移民咁濟

真係好多人賽車
不過自己覺得影響不大

好耐以前住青龍頭
有咩邪？？？

52X起碼25啦

Sor有車意思係自己渣

呀睇唔到

就嚟係20年深井撚

屯門南站講咗幾多年？

等多半年，6球買到全灣

屯門碼頭區啦無得輸

又靜又方便又靚

升值又高

深井出金鍾半個鍾，962B

如果你係退休人市深井無問題，要番工就唔好玩啦師兄一定係屯門，太方便

如果你第時會揸車計，兩邊都係差十分鐘
深井地底泥價唔係無原因
升值潛力又無，淨係講賽車聲都激死你

利申：兩邊都住過，現居港島方便番工

豪景

有諗住睇豪景，但地方會唔會好隔涉？
有無超市呢頪生活配套？

睇落去落深井都要十零分鐘

求指教

豪景就無咩野食超市
無234A / B 差好遠
但的確豪景3XX呎 唔洗400萬就上到車
華懋樓清楚至好買

華懋有咩問題😨

有咩好介紹

豪景個商場有間茶樓，有間茶餐廳，另外有百佳。
不過如果夜晚發口痕想搵7仔就要出深井
如果朝早搭小巴（96，96m，302）就會方便過深井嘅，始終都係頭站，另外有架shuttle bus出綠楊
巴士站我就比較少搭唔清楚，淨係記得有52X同53

感激，睇下先

自己查

深井唔係風水地咩

呢D位唔係起公屋咩??

我睇政府個文件係寫公屋/綠置居，
之前嗰啲都係公屋突然轉綠置居

南浪業主應該想屌死政府

巴士咪仲有962b出港島囉。
樓上講晒啦，豪景主要係一間都算大的百佳、一間香X達人茶餐廳、同一間大x方茶樓，其他有間洗衣舖、美容舖、裝修舖同地產舖之類，基本生活夠用，要求高就要出深井及荃青。
豪景一定比深井市中心平，兩房有四字頭，有樓上講的三路小巴總站，邨巴出荃灣黨鐵，都幾密，不過貴。
我係耶L，唔理風水，居住環境一定ok，有山有水有公園有球場有泳池，散步唔使行出屋苑都夠行，至於樓宇質素......已反映在價錢，不過我住了三四年，亦未試過漏水，ok啦，鬼叫冇錢又想養車咩，係要住偏D架啦!! (現時車位$1500)

你真係中個頭埋去碼頭?
我唔否認佢都係一個OK嘅地方
但交通係一個好大嘅concern點
碼頭就海翠啦 樓下輕鐵同埋巴士總站仲有個商場
再唔係咪啟豐
如果去邁亞美嗰邊其實會比較靜

諗下啫
鬼叫無錢咩

但係冇N962

泳池已經尾站
過咗安定（第二個站）已經多數冇位坐

應該等緊屯門南延線 除咗碼頭 泳池有機會加多個站

肯行去兆麟搭就冇咩問題

住市中心好撚方便
沙田 灣仔 尖沙咀 旺角 葵芳 荃灣 青衣 全部都可以巴士搞掂
行去v city 有閪鐵 總站又有位坐

瓏門?
瓏門其實係咪好多大陸人?

瓏門就唔建議喇 因為會多啲大陸人
同埋交通冇咁方便 所有出市區嘅車都會經屯市 但係唔會經瓏門 呢度已經好大分別
我自己就覺得市中心或者華都都好過瓏門

交通:完勝所有屯門其他地方
娛樂:戲院商場有齊 過啲又有置樂 友愛

卓爾居點睇?

依家真係開口中

對唔住

頂你.....
埃及團友(123個案)，其中一名確珍者居住碧提半島7座， 其老婆都初步確診。
去過深井村雄記餐廳。

真
由細到大住深井 同屋企人都勁少會出去九龍東

一定碧堤

無錯

有無原因

碧堤位置好啲新淨好多，買嘢方便過浪翠
浪翠好"隔涉" 管理費貴又舊
會所設施少

碧堤係全深井鋼水最好

浪翠管理費幾錢呎

頂你，開口中

利申：深井撚

上星期批左預售
應該就快開價
見香討有人估幾錢尺

7座

咁正

去過鴻記同鐘醫生度

我尋日去過鴻記買包

帽事既

鴻記個位..... 邊個會無經過....

一定唔會揀浪翠 落車返屋企都要行上橋/山

燈神你好

啱 深井得少少村屋 加全部私人樓 屯門好多大陸人好多廢老

深井真係好唔好住 屯門方便呀 深井乜車都冇 叫外賣2個鐘起跳架 屯門贏哂

成日有飛車 好嘈 訓訓下教會嘈醒

碧堤？ 定近公路個邊先聽到？

睇景就浪翠啦 又平又大 可以儲定大量糧食在家
但有小朋友 最好有車 不過朝朝車出九龍返學都幾係和味

住深井貪佢夠大同個海景 講配套屯門贏曬

我都係咁認為

但浪翠太舊同隔涉

大興花園同卓爾居點睇？
嗰頭屋苑車位月租都2千尾 升得快
靜得來又近市中心
但無景

卓爾居都考慮緊，但算唔算靜？

隔條河就新墟

想問下碧堤/縉皇居/浪濤灣/愛琴海岸 比較下邊個會好d
之前有同女友睇過下浪濤灣同愛琴海岸 佢非常鍾意前者 因為又近海又對住個海 仲要低密度d 不過就再偏僻少少

反而我個人就傾向於近番荃灣少少既碧堤或者縉皇居

有冇巴絲打可以提供下意見

深井人點睇燒鵝

垃圾

深井冇警曱局

未食過

臭既

碧堤望海預700-800萬得唔得

我住左深井半年真心覺得幾好住
番工係中環962b七個字就翻到
由於我主要去嘅地方唔多所以都覺得方便
去旺角有52X
小巴十幾分鐘出到荃灣
旺角佐敦有紅van翻屋企勁快不過就貴啲
平時我放假都係放下狗踩單車有時落沙灘行下
我覺得深井個環境好舒服又唔洗有tg放題又少南亞兵團又冇公屋係附近

你個屋苑聽唔聽到飛機/船聲?

會聽到呀，但唔多所以對我嚟講唔算係個問題
我最鍾意係一訓醒望出去見到個海好舒服

訓醒望住個海真係好正
市區人表示從未試過

深井去沙田幾耐

深井出荃灣20分鐘
荃灣小巴去沙田20分鐘

我當初都係為左個海入黎真係好舒服好爽 攰既時候望一望就放鬆哂

想問下碧堤邊個座向係有海景？

我都想知

嘉頓？

考慮中
非繁忙時間無直車出到九龍東係最主要考慮原因

點解唔整多部車係非繁忙時間行九龍東

冇客呀
如果由屯門開車 行下路
我諗要2個鐘先出到去觀塘

麗城架9巴40都兜咁多站

朝早啲人通常搭52x去到美孚轉紅Van去東九龍, 非繁忙時間架紅van就會慢啲，四圍兜

如果成日出九龍東就真係唔好住深井 住屯門都快過深井出
不過我全家一年都唔出一次 就覺得冇咩問題

我返工有兩個地點係九龍灣同中環，仲要不定時返工

所以呢個真係死症

好遠wo你仲揀深井/屯門

無錢邊有得揀

除咗屯門深井仲有咩選擇（元朗不了）

鬼唔知屯門站上蓋好咩

又要平又要方便又要大又新樓

V shiity不了

你個case就真係屯門好啲，起碼兩邊有直車到

深井啦
屯門呢啲牛屎MK仔地方留畀我呢啲牛住就得喇

沙田 － 234A 轉 48X
上水－ 234A 轉 278X
九龍東 - 朝早有234C，其餘時間可以234A轉MTR
東涌 - 234A 轉 E31
機場 － A38/ 234A 轉 A31/的士
Problem solved
屯門呢啲牛屎地方有直車又點啫，朝朝早又要同班廢中廢老迫車，班撚樣打個乞嗤你命都短幾年

agger
痴線佬又多，廢中廢老又多
啲樓又殘又廢，基本上好多私樓隔離就係公屋群，即係你一落街就係喺公屋範圍活動，乜嘢飛劍火車頭全部食晒
樓上講咩泳池區附近咪出晒名嘅友愛安定囉，講牛丸大家應該明啦
碼頭區上屆先選隻何君妖出嚟做區議員（唔係今次抗爭咁火紅火綠，佢條友都唔知會唔會連任），住咗咩人大家心照啦
市中心放假又要同班蝗逼，啲食肆鮑魚咁嘅價錢，蔗渣咁嘅質素
啲學校又係垃圾，分分鐘隔離幾班4/50人都係捲曬脷嘅單／雙非
空氣差莫再講吖，夏天無風日子可以彌漫住一朕垃圾臭味，更加唔好講條屯門著名嘅屎渠
公園娜娜問題搞咗幾年都搞唔掂，可以見到住屯門根本唔會俾人放在眼內

洗6球嘢換嚟就俾人無視同恥笑，你話值唔值先
深井都話叫做荃灣郊區吖，住屯門就等於同全世界講係返唔到出市區嘅隱形人囉
唔信，搵幾日走入去望下咪知囉

去九龍東，淨係出荃灣地鐵站都已經花唔少時間 234A/B, 96M出荃灣車程15-20分鐘走唔甩，你估麗城出荃灣站咁快咩
如果234C日間非繁時有車去又唔同講法

當你去沙田北區，你搭234A出到大河道，落左車仲要行段路過番對面先上到車

反而最方便可能去機場，有A38，甚至搭小巴/的士過青亡轉機鐵

不過講環境又真係深井贏，落街行感覺好輕鬆
如果有揸車既話深井真係值得一J

想買愛琴灣/黃金海岸/962b沿線兩房 貪佢5球零有交易

黃金仲有五球幾？

講到出到荃灣好似唔使同廢老迫咁

搭單，我都想知
見浪脆望海vs碧堤望海
價錢真係差成球唔止

點解無人講豪景？

舊到喊

中間仲有麗都可以揀

開通係蝗語，香港用通車
政府用內地你又係咪要quote?

其實係海底隧道

可能舊同華懋樓

碧堤望海起碼都8球up

聽講成千尺果啲住得好爽

住深井 中環返工可以搭962B 環境個人認為相對靜dd

推薦新屯中，幾好住，細佬搬左黎年幾，要海景有（向南），平台夠曬大風好舒服，又岩岩外牆維修完無耐，最緊要管理費平，個人覺得幾岩上車。

點解新屯中咁快做咗維修 反而美樂 邁亞美個d未做

唔知呀，我買果時咁岩佢就岩岩搞完，聽人講佢本身個業主立案法團都營運得唔錯，唔知關唔關事 最緊要唔需要又拎錢出黎夾維修，買樓本身都好傷

好多問題

嘉頓面包

見到湖景，蝴蝶個堆公屋都唔開胃

講唔開胃第一當然係安定友愛

屯門好D 但自己有車就深井

除咗交通問題之外仲有咩問題？

住屯門你就唔想出市區

屯門巿中心夠做
自給自足
不過以前就好 少好多支那人
應該0幾嗰陣屯市裝修又靚又多唔同鋪頭
交通又好？

加完都仲叫平既，當俾保安加人工

聽屋企人講d手工好差
所以賣撚左廿鳩幾年先賣晒d單位

幾時開

有排，好似今年先confirm設計方案

老老實實 成日聽到屯門南 但係郁都無郁過 唔好成日吹奏啦

好遠
同埋都30年

管理費幾錢呎？

聽朋友講唔使2蚊呎

新屯中個平台真係永遠都好撚大風

真係好好風，吹到頭都甩

好似大約～$1.5

建議樓主有私家車先好住深井 如果唔係放假都幾難搞

深井/浪翠園算好啦
起碼好過青龍頭/豪景花園

返放工時間唔係有48P去沙田咩

高層向北冬天凍到仆街

夜晚黑晒，其實無乜好睇，維港就話姐

因為當初民健聯同之前業主立案法團班仆街圍標搵真銀 跟住比其他專業人士既業主睇番條數唔對路
就連平時派既垃圾袋條數都開大哂
所以先攪到禁早維修

而家屯市應該都準備大執位 好多鋪頭開始執

可以睇下海雲軒

行樓梯.. 好攞命

打風落雨就GG

個露台仔都幾 chill

你講橋底條大樓梯？ 有巴士同小巴到門口，唔洗行

巴士站唔係係樓梯下面咩

浪翠園一期係234A同234B仲有小巴308M總站，樓梯下面嗰個係分站，所以如果你揀海雲軒返屋企係唔需要行樓梯，除非你想散下步，同埋除咗樓梯仲有斜路可以行返上去

Oh I see

過兩日去望下先

新界西得葵芳，荃灣住得人，其他出市區太遠

深井預無得升，但係有車嘅話一定好住過屯門

深井真係咁多年都升得慢，但同樣佢都跌得少

好似平行時空咁

租深井, 買深井

租深井, 買屯門

睇返啲成交紀錄，呢幾年都升唔少
就連浪翠園都好似返家鄉了^^

睇下你係嗰啲可以早起早睡定係爭取每分每秒瞓覺嘅人

浪翠園咁多蟹貨會唔會好大怨氣

邊度睇ban左？

無ban，仲落實咗今年有走線方案

唔知泳池站有無著落住果頭

唔該清解答

不過起咗又驚到時啲巴士會比人cut

係就係30年
但人地已經做咗大維修

遠唔遠睇你點睇，2個站就出到屯公，之後去邊其實都好快（如果無車手）。

小弟都睇緊深井

不過budget得4百幾內
前幾日落去深井睇過
好似得豪景揀，浪翠都炆水

有無巴打住豪景？各方面如何？

揸26，兩公婆，想靜，望山都得，少出街

浪翠園山景好似有四百幾
不過之前去睇過樓都幾舊

26豪景浪翠都fit la

碧堤半島👍🏻

咁浪翠好好多，行去深井中心地帶5-10分鐘
3期貴啲但唔使行梯樓，1期大食夾抵件

利申：兩邊都住過

3期定4期比較好？

諗緊碧堤望山 定 浪翠望海

最近好似平咗唔少
不過細單位好大機會無海景～

Vote for big堤
第日大機d換樓

對山平盡都係660+-

睇過浪翠起碼4百尾，無能力啦，等下先。。
其實1.3.4期環境會唔會差好遠？

我見豪景好似樓下有超市，反而浪翠一定要向左右走先有超市果啲？

網上睇成交好似呎架差唔多，3期好似方便啲同近海啲

唔會呀，你睇下中原成交，好多人係under200買落😂

深井係交通唔好，好似琴晚屯公塞車，6:25青衣上小巴7:45先翻到屋企

碧堤對海幾錢左右

實用定建築

想問下深井巴打，其實向海或向山春夏天會唔會好潮濕？
因為以前住過幾年將軍站隔離私人樓，濕到仆街，一日到黑抽濕，屋企啲野成日發霉，打死唔搬翻入去

4期唔洗行山，設備保養較好 但要搭車/行15-20分鐘先到深井
3期都唔洗行山，交通同配套方便 近深井中心好多 行7分鐘就到
2期就係山上，大單位多
1期係山上最高，樓齡高少少，但都平d大d

春天就到到都濕架啦
開一陣冷氣，開抽濕
還可以接受
廁所就都會有霉
廳房就正常無事

Yes~
豪景有1茶記 1洗衣鋪 1百佳 1茶樓

睇黎豪景都諗得過，起碼有超市，行小幾步
巴打住豪景？樓質素如何？會唔會漏水呀，好梅咁？區內居民質素如何

起碼唔會好似將軍澳咁已經好好，以前夏天行出露台望出去白色一片

你可以按圖索驥對照返啲成交紀錄

全部望海都過晒700萬

碧堤一梯8戶，4部𨋢，返工返學時間等好耐，另外好多蝗住碧堤，但第時放會易啲，有穿梭巴士

浪翠一，揸食夾大件，巴士同小巴總站，但樓零高，車位少

浪翠二三，新啲啲，有大單位，有啲單位有露台

浪翠行去深井5-10分鐘，都好方便

豪景，遠啲，座數多，有啲座數喺山，但樓下商場有超市有酒樓有茶記同洗衣鋪

有無睇埋麗都同海韻？

麗都A, H 單位係滄海遺珠

隔離仲有個縉皇居
碧堤一二座望東似乎會被縉皇居擋住

其實浪翠一期行落深井村快既5分鐘就到 你話行次少少去碧堤都係10分鐘內 係返上去煩d囉 我平時都搭車算

海韻好似呎價抵d
麗都個外牆睇落好舊

海韻好似尺價都幾平
不過麗都個海景唔係海韻可比

*圖偷自睇樓App

海韻好高先見到海，樓下有間幼稚園喺屋苑兩邊，如果低層朝朝嘈到仆街

實用面積

嘩呢個好醒!
唔整張枱真係唔知點用個梯形窗邊

FB最近見到有個租盤都咁整
原則分開兩間房更加難用同浪費曬個海景